點解美國炒完科技股，香港先至整個科技指數？

納指都見咗大頂😂

堆中資要係美市搬黎香港

點解次次染藍都係炒到高曬先入恆指？

見左頂咁你沽爆佢咪發達？

你唔識睇市，我識睇呀嘛

講下點解係大頂

股市問點解？ 新手？

股市唔問點解？

點解港股仲有25,000？

咪係,你死之前都唔會翻炒㗎啦,真on9

香港有撚科技

全部支國...幾可笑

行內人暗笑,其實有咗好耐,唔知點解老散當好消息

恒生互聯網科技業指數
立即查看
關閉
成份股

恒生互聯網科技業指數
代號 成份股
136 恒騰網絡
268 金蝶國際
285 比亞迪電子
302 中手游
303 VTECH HOLDINGS
327 百富環球
354 中國軟件國際
522 ASM PACIFIC
552 中國通信服務
696 中國民航信息網絡
700 騰訊控股
763 中興通訊
777 網龍
799 IGG
856 偉仕佳杰
861 神州控股
981 中芯國際
992 聯想集團
1089 樂遊科技控股
1119 創夢天地
1337 雷蛇
1347 華虹半導體
1357 美圖公司
1686 新意網集團
1806 匯付天下
1810 小米集團－Ｗ
2038 富智康集團
2280 慧聰集團
2400 心動公司
3396 聯想控股
3690 美團點評－Ｗ
3888 金山軟件
3969 中國通號
6088 FIT HON TENG
6869 長飛光纖光纜
9618 京東集團－ＳＷ
9988 阿里巴巴－ＳＷ
9999 網易－Ｓ
每日報表

請選擇
dd-mm-yyyy

立即下載
獲取恒生指數系列之最新消息
立即訂閱
恒生指數有限公司

重要聲明 網頁指南

納指見左大頂

只有過咗大頂，先可以知道係大頂
(張竹君,2020)

比個指標你參考下

美股科技股龍頭

Google (搜尋引擎，大數據巨頭）
Tesla （高科技）
Amazon (零售，網店龍頭）
Apple （手機，app)
Facebook （大數據，廣告）
Microsoft (電腦程式）
台積電 （半導體龍頭）

我地再睇下港股（A股）「科技」龍頭

騰訊 （手遊）
網易 （手遊）
中芯 （市佔4%既落後半導體公司）
美團 （外賣）

手遊再突破咪又係手遊

人地啲科技股內容係真係可以改變成個社會風氣或世界現貌

革命性手遊 vs 革命性科技

你炒股目的係想賺錢定係想間公司改變世界

間公司改變到世界仲唔揾大錢咩

賭錢就港股啦

價值投資一定係美股

香港既體系已經去到尾水

咩領展呀長和呀匯豐個啲唔好再以以前既角度去諗佢地

全部都可以隨時收皮

而家買港股同去澳門買大細冇乜分別

咁簡單個個買左都發達啦睇下幾多高J蝕錢post

你美臀，QQ高位買乜柒都死
睇單一股、$500 唔買，$1000嫌貴，$1700先話平去高J，人嘅問題。

咁都好吵
唔理黑貓白貓，搵到錢就係好貓

賺錢方式又唔係得一種

NQ又跌啦